<cms path="/index" serve="true" type="html" locale="de_DE" host="minerva-kundenrechte.de">
	<tag name="menu" value=" Home" />
	<tag name="menu-icon" value="icon-home icon-white" />
	<tag name="order" value="1" />
	<content>
		<lift:surround with="default" at="content" quotes="true">
			<head>
				<title>Minerva KundenRechte :: Home</title>
			</head>

			<div class="row-fluid">
				<div class="span12">

					<lift:embed what="logocontainer" />

					<div class="row-fluid">
						<div class="span9">
                            <div class="page-header">
						   	<h1>
						   	   <span title="Wir stoppen die Schröpfung langjährig privat Krankenversicherter. Fachkompetent. Preiswert." id="lift-tt">
						    	Unabhängige Honorarberatung spezialisiert auf private Krankenversicherung
						    	</span>
						   	</h1>
						   	</div>
							<p>
								Die Minerva KundenRechte GmbH wendet sich als unabhängige Honorarberatung 
								exklusiv an PKV-Kunden. Sie ist ausschließlich ihren Kunden verpflichtet und erhält von ihnen ein Honorar. Von Versicherern erhält sie keinerlei wirtschaftliche Vorteile. Frei von Provisionsinteressen analysieren wir Ihre Situation als PKV-Kunde und klären Sie über Hintergründe auf:
							</p>
						    							
							<div class="well">
							<dl>
								<dd><i class="icon-star-empty" style="vertical-align: middle;"></i> <strong>Beratung</strong> zum <strong>sinnvollen Umfang</strong> einer privaten Kranken-Vollversicherung</dd>
	                            <dd><i class="icon-star-empty" style="vertical-align: middle;"></i> <strong>Beratung</strong> bei Problemen mit Ihrem Versicherer in Bezug auf Ihre bestehende Kranken-Vollversicherung</dd>
								<dd><i class="icon-star-empty" style="vertical-align: middle;"></i> <a href="http://www.pkv-kunde.de">Expertise bei der Beitragssenkung durch Tarifwechsel in attraktivere Tarife bei Ihrem Versicherer.</a></dd>
							</dl>
                            </div>
							<p>
								Wir arbeiten mit unserem Kunden in gegenseitigem Vertrauen zusammen und stehen auf seiner Seite.
								Als ehrliche und zuverlässige Partner ermitteln wir die bestmögliche Lösung für unseren Kunden und vertreten seine Interessen gegenüber seinem Versicherer.
							</p>
							<p>
								Nutzen auch Sie unsere fundierte Kompetenz in der privaten Krankenversicherung. Unsere Geschäftsführer und Berater verfügen über langjährige, umfangreiche Erfahrung in leitenden Funktionen großer Versicherungs-Konzerne.
							</p>
						</div>
						<div id="col2" class="span3">
							<lift:embed what="col2" />
						</div>
					</div>


				</div>
			</div>

		</lift:surround>
	</content>
</cms>
